對於中共的下一步，大家一齊諗諗計

近兩日多左狗扮黑衣人破壞電箱、又多左藍絲執路障、又多左人追打手足、又有偽手足周街打人。政府自己又主動熄哂啲交通燈。

政府目標清晰
1. 素造示威者係真暴徒嘅形象
2. 發動藍絲對手足的怨恨
3. 製造民眾鬥民眾的情況
4. 引爆藍絲黃絲之間的暴力內戰
5. 最後實彈鎮壓

我哋嘅問題係，點樣可以係唔中政府的圈套下，繼續向政府施壓

大家一齊諗諗計。

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

推行類似電子盒子既物體 搵一個頻道或台數專播廿四小時既新聞，現代人返到屋企大多數都係播新聞，只要扭轉到訊息接收既渠道就ko 到八成

自中大一戰後，政府已經改變策略，政府開始用真人質同假人質為警察開路，要迫我哋進入兩難。

不難發現噚日歌和老街同噚晚理公都出現消防打頭陣嘅情況。消防係真人質。政府利用我哋對消防嘅支持嚟對付我哋。另外，政府又動員一班藍絲市民清路障。這為假人質。這兩班人嚴格嚟講都唔係戰爭人員。宣家政府就係恐怖分子咁搵佢哋做人盾。

政府有兩個目的。在戰術層面上，旨在係要市民、消防拆路障，方便警察。在戰略層面上，就係引誘前線手足打消防、打藍絲，令不明內情嘅市民反感。亦係方面製造連平民都打，勇武前線係自私鬼、一啲都唔係代表正義嘅講法。

這係進退兩難，因為要和理塞，就要守。要守紅隧就要守理工。守理工就要守路障，就要阻止或者打拆路障嘅平民。唔打平民就會守唔到理工、守唔到理工就會守唔到紅隧。

要突破政府set俾我哋嘅局，我哋就係要突破唔守理工就守唔到紅隧、守唔到紅隧就塞唔到嘅固定諗法。最現實嘅想法係點樣可以唔守理工都可以阻紅隧。一個可以考慮嘅做法係間歇快閃，不求整日塞紅隧，而係製造不確定性。而家塞實咗，其實大家好確定過唔到，市民咪搵第二條路。但多次突然快閃，大家唔知幾時用到幾時用唔到，其實係增加左市民的不確定性。

另一方面，政府要安排人守其實就係鎖死左一班警察。唔守，又可以再被快閃。所以，be water 係要一方面避免自己進入兩難，但同時又令對方進入兩難。事實上，這美軍作戰也是採用同一種原則。所以，請守在理工前線嘅手足考慮去留。